屌你老母，又一單搶劫案

尖沙嘴晚上發生行劫案！晚上近8時，尖沙嘴The ONE其中一間錶行遭賊人劫走3隻名錶，共值約50萬元，職員其後報警求助，警方荷槍實彈到場調查，在附近兜截並無發現，正翻查舖頭的閉路電視，暫時未有人被捕。據悉，賊人當時手持一把疑似曲尺手槍到錶行打劫。

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

發現條友日日開幾個po諗住洗底

扮尻晒嘢

南亞佬?

其實冇人care

冇所謂，純粹唱衰個串柒柒乞衣仔

呢頭劫完，個頭坐高鐵走 。睇你班香港公安點查

曲尺都驚